薯片只係另一個沈祖堯

雖然薯片已經係4條屎裡面最香嗰舊
但佢同中大校長一樣只係識打親民牌
做起野上黎一樣只會係個扯線公仔
唔好咁大期望

樓主高質

Ching ho ball

agger

Agger

反港獨已經足夠被高登仔屌

被動咁俾屎你食，同其他積極主動咗質你食屎

樓主老母只係另外一隻雞

同意，兩個都係仆街冚家剷嚟

孽瘤，鬍鬚，林門鄭氏，胡國興，獐頭鼠目，長毛，全部都係仆街冚家剷嚟

( Show Blocked User - 藺雙魚 )

根本邊個都唔到你投
唔明有乜好簡
個個弱智仔以為自己有SAY

話事權係隻狗手上，任何一個人上場都係扯線公仔。反叛下場就係被咬，所以講黎無乜意思

冇期望，只係想呢幾年冇咁臭